(劇透) 關於復聯4美國隊長

Marvel有冇興趣拍翻套美隊還石傳

戲就唔好啦，
畫個短篇漫畫交代下is ok